## Install dependencies:
> poetry install

## Environment:
> .env.example

(There's use postgresql.)

## migrations:
> python src/manage.py migrate

## Launch django:
> python src/manage.py runserver

## Launch celery:
> bash celery.sh

## Launch via docker:
> docker-compose up

## api:
> http://127.0.0.1/docs

## Дополнительные задания:
1. организовать тестирование написанного кода

3. подготовить docker-compose для запуска всех сервисов проекта одной командой

5. сделать так, чтобы по адресу /docs/ открывалась страница со Swagger UI и в нём отображалось описание разработанного API. Пример: https://petstore.swagger.io

6. реализовать администраторский Web UI для управления рассылками и получения статистики по отправленным сообщениям

8. реализовать дополнительный сервис, который раз в сутки отправляет статистику по обработанным рассылкам на email

10. удаленный сервис может быть недоступен, долго отвечать на запросы или выдавать некорректные ответы. Необходимо организовать обработку ошибок и откладывание запросов при неуспехе для последующей повторной отправки. Задержки в работе внешнего сервиса никак не должны оказывать влияние на работу сервиса рассылок.

12. обеспечить подробное логирование на всех этапах обработки запросов, чтобы при эксплуатации была возможность найти в логах всю информацию по

        • id рассылки - все логи по конкретной рассылке (и запросы на api и внешние запросы на отправку конкретных сообщений)

        • id сообщения - по конкретному сообщению (все запросы и ответы от внешнего сервиса, вся обработка конкретного сообщения)

        • id клиента - любые операции, которые связаны с конкретным клиентом (добавление/редактирование/отправка сообщения/…)

13. обеспечить интеграцию с внешним OAuth2 сервисом авторизации для административного интерфейса. Пример: https://auth0.com
